考車筆試難唔難考？

之前報左考棍van 原來後日要去運輸署考

好鬼易

好難

Fail左幾次

弱智都pass

難過考al 好辛苦 比我揀多次 唔會去考

筆屎都肥我諗你真係唔好考車啦

見到紅燈你應：
A：加油衝過去
B : 轉線行車衝過去
C: 停車

可以難到揸過車都未必識
亦可以易到等於common sense

睇彩數出咩題目俾你

D:行番上行人路

即刻download個筆試app死做爛做啦
唔好考天才呀

筆試都fail可以考慮驗腦

溫咗黃書未

難 做咗十年pass paper先岩岩好合格

E:以上全都正確

好大本，成百幾頁道路使用者守則，有冇邊版會成日出

有個筆試app
有幾百題

唔洗溫書直接做
唔識邊題記邊題
完

A同B都岩

小學常識題黎

無錯
背到個答案就ok
上面成堆假膠做乜9

難過考dse 呀

要背要睇
唔難
打天才波唔背唔睇都一樣會唔合格

宜家唔係轉咗本粉藍書咩

岩
我考前一日先睇
睇一次 之後係咁做題

出中剎車距離同指示牌長方形/圓形代表咩就GG

玩模擬試成日都係差1題先合格
想問下考第一次肥左 幾耐先可以再考？？

考之前早幾日開始睇試題
考個日再提早幾個鐘係附近坐底再溫一溫就夠

選擇題,遇到唔肯定既都揀c

好似最小都3個月，要再排過

係咪要過左筆試先可以學揸車

印象記得係停車，然後倒車行駛
利申：葵盛路1take pass

睇運
有啲唔睇唔識

我想問理論課係咪要上多少少先容易Pass架？

A

我上年考，4分就做完，由開考到拎結果岩岩好10分鐘，排隊考排得仲耐

正常人都識

睇完運輸署本書仔正常發揮就 pass

唔好再提，好得人驚

有fd Dse 28分都考3次

點解

老母一take pass
我 第二次pass
老豆三次都唔pass

溫左幾耐

勁難
考嗰時見到啲人幾分鐘就放棄起咗身

真, 好多人做左幾分鐘就放棄真係出得太難

考唔考埋平安卡？

裸考係咪死硬

學前一日先揭下書仔都得啦....

(首先個人要有common sense)

好在考之前日日落自修室溫書
操左15年past paper
稍稍失手又要repeat

我考前個日溫咗兩個鐘，之後上網狂操題目

好難 唔好考

我果次見到有人冇拿拿大叫好難做，跟住跑左出去

我冇準備就去, 1分鐘做完出黎
正常人冇準備都會pass

好似仲難過考的士筆試

考完，岩岩爭過合格線

難過A level，我操咗3個月mock paper

巴打好勁

Down 個app 做一次題目都pass 啦

連補習天王天后都無呢教，就知好難啦

好多 common sense 既題 ! download 個 app 溫下啦快 D

走果時見到有個fresh grad垂頭喪氣

我考左4次筆試先pass
最後係遵理搵左個名師，讀左3個月intensive class先勉強合格

down個app嚟做啦
做到咁上下你就會發現
一望到條題目已經知答案係乜
本黃書唔洗睇的

我當年溫左2年書，日溫夜溫，都要考4次先合格，巴打要搵個補習老師先

曾經有一刻溫到有自殺既念頭 因為真係好難
Pass到筆試既 我諗同入MIT oxford 絕對可以睇齊 甚至有過之而無不及

記得帶HB鉛筆呀

同考平安卡比邊樣難啲？

巴打你幾時報？

筆試都咁難，咁之後點算

一月

好易

唸住溫下運輸署果本書去考, 結果衰左, 要比多幾舊水 retake, 之後個 fd 比左另一本天書參考先至 pass 發覺香港任何出試題既人都係心理變態, 鍾意整人為樂

難到痴線
應該要智商200先pass到

係國外考，出貓搞定

好多答案都係C